誠哥你唔想放落雨假,我地咪唔放囉,駛唔駛放工先黎黑雨呀

香港人得罪你d咩